{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 한옥 HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は、各基準人数によって決まり、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室する人数を直接確認してください。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 予約特典としてはホテル式寝具類が備えられた客室、ネットフリックスやユーチューブ視聴が可能な客室、高仕様カップルPC客室などが提供されます。 出張のお客様のためにスタイラーの部屋も用意されており、マッサージチェアが備えられた客室で疲れを取ることができます。 ロビースナックバーには、コーンフライト、牛乳、ポップコーン、トースト、コーヒー豆、アイスコーヒー、ポテトが提供されます。 韓屋ホテルだけの特別健康飲料(12種類の韓方薬材料を使用した山薬草水)とほかほかのあんぱんも提供されます。 ウイルスゼロケイシステムを通じて化学薬品なしでUV-C LED殺菌でコロナウイルスを99.9%殺菌します。 こちらは安心エリアで安全にお泊りいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は各基準人数によって決まります。パーティールームなどの特殊客室の場合は、入室する人数を直接確認してください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認してから予約を進めてください。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、ホテル式寝具類が備えられた客室、ネットフリックスやユーチューブ視聴が可能な客室、高仕様カップルPC客室などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様向けの特典はありますか？",
            "answer": "出張のお客様のためにスタイラーの部屋も用意されており、マッサージチェアが備えられた客室で疲れを取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ロビースナックバーで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "ロビースナックバーではコーンフライト、牛乳、ポップコーン、トースト、コーヒー豆、アイスコーヒー、ポテトが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別な健康飲料やお菓子はありますか？",
            "answer": "韓屋ホテルだけの特別健康飲料（12種類の韓方薬材料を使用した山薬草水）とほかほかのあんぱんが提供されます。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス対策は行われていますか？",
            "answer": "ウイルスゼロケイシステムを通じて化学薬品なしでUV-C LED殺菌でコロナウイルスを99.9%殺菌します。こちらは安心エリアで安全にお泊りいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 602
    }
}